[正名] 香港人英文

Hong Kong牙 呢個名真係柒撚到仆街
好似啲fuckboy唔識英文 係人就加個牙字落去咁

相反Hong Kongian 又啱音又型
一聽就知係香港人 即刻濕哂高潮噴出

Hong Kongian

Hong Kong牙

Xianggang ren

push

hong kong people

Hongkongnes

係zhongguo xianggang ren

咁 New York 卡 呢？